精神科醫生推介

其實我中學嗰陣已經確診有強迫症，之後睇咗精神科半年都覺得冇咩效，而且收費好撚貴，第一次睇已經要成5000蚊，之後每次收我成2000蚊，後尾因為收費太過貴同唔合理，屋企人同我都覺得唔睇好過睇，之後都有好多強迫症嘅問題，但自己都可以克服到，直到宜家畢業完出嚟做野，發現失眠問題越嚟越嚴重，訓覺嗰時成日諗住好多野，嗰心跳得好快，成日好擔心自己做野做得唔好，俾師父話，有時成嗰人覺得好大壓力同好灰，上網睇有可能喺焦慮症，宜家想睇政府精神科，但喺根本喺排唔到。想睇吓各位巴絲有冇收費平啲精神科醫生排介俾我。

搵公立啦。

都話排唔到

Leung chi ming

It is interesting to note that the recently published DSM-5 (Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders, Fifth Edition) specifies that OCD may be seen with: good or fair insight, poor insight, or absent insight/delusional beliefs. In all previous editions of the DSM, the criteria for the diagnosis of obsessive-compulsive disorder included the sufferer’s realization that their obsessions and compulsions are irrational or illogical. Now, absent insight/delusional beliefs can be part of an OCD diagnosis. In addition, the statement, “At some point during the course of the disorder, the person has recognized that the obsessions or compulsions are excessive or unreasonable,” has been removed.
source:

DSM-5 開始，OCD已經唔屬於焦慮譜系。反而慢慢歸類為出現妄想症狀..

巴打睇過？收費如何？

教過我
總之好

首先唸方法入青山先，跟住好快有得睇

支援有經濟困難而需要接受精神科治療的25歲或以下人士在輪候公立醫院精神科專科門診期間，可以盡快接受私家精神科醫生治療，以免影響病情。

聽日去睇政府門診

梗係聯合金城武 好型子

至少您識得求醫

好小事

不用擔心